北角的福建炒飯是否全港最正宗？

近期先知北角多福建人
想知北角的福建炒飯是否全港最正宗？